邊個搵對方先個個就係輸家？

跟住段感情就會變左下風係咪？
其實我冇女朋友,純粹問下

個個都咁諗咪大家都輸囉 好似係

利申毒撚

有機會一齊輸,又有機會唔駛輸,緣份也

利申：好怕輸,忍手唔搵

一齊左未先

唔好睇咁多TVB啦

未

學到野

大家無搵幾耐

10日倒 條女應該都無諗住搵我

嘈交唔過夜
有無聽過啊

過夜多真係會分手
男人最鍾意話要冷靜 避開場交
女人思維唔係咁
佢無可能唔諗 仲會諗到癲/自己喊
如果個男朋友抱頭大睡 相信好快被人飛

通常男仔最第二日就會搵
女仔覺得自己有錯咪主動搵返你咯
但好少咯
係咁㗎喇

我大部分男仔朋友都會搵女朋友先
因為佢地愛女朋友多過自己面子啊
明唔明

講講下真係好撚傷心

咁如果未一齊呢
你講個d拍過拖一定明
女人真係好撚煩

未一齊又點先
十次入面佢主動既次數大約六次我四次
對上一次佢主動搵我係星期日
點知個日完左到而家仲未搵我
已經第四日 好唔慣 都唔知會唔會忘記左我了

行開啦，死毒撚

即係你追緊佢 ？
未一齊都嘈...？

所以我20幾年都冇搵對方

咁應該點

主動搵,已輸人士

仆街 同你一撚樣 不過我係絲
仲等緊佢聖誕約我

可唔可以搵返我

次次都主動搵
已輸

冇聯絡十日 好難有將來但又唔捨得